唔好再自己人屌自己人啦，唔做都做撚左，諗方法改進啦

無輸到呀無輸到呀仆街，大家係因為對政府既怒氣同怨氣爆登咋，今日係唔抵，但屌你地老母係政府同警察逼出嚟架！